林作將港獨比喻為強姦 比卡超又秒殺

林作仲要話比卡超「班門弄斧」
喂企開啲啦屌你
你老幾啊 堂堂港大博士候選人都唔夠班？
你呢我就真係驚啦，教英文都未夠格

𠵱啲垃圾kol又刷存在感

dont make on9s famous

大概有人會話don't make stupid people famous
不過林作假假地都叫掛住銜頭招搖撞騙
一陣有人真心信咗就
所以將佢嘅歪理po上來以儆效尤

好柒

19才子得意門生

明明高學歷 有家底 但每次見親佢上報/講嘅嘢都只會令人覺得佢又煩又㭍
佢呢世人最大成就應該係屌過麥明詩

舊聞重po
DQ之條件：解密殖民地政府取消民選議員資格的標準與尺度考量

才子晨早已經放棄左佢啦

有大律師牌都up埋依d咁嘅嘢............你收皮啦林作!

講真，唔用理據去反駁人，走去抛自己一個已過期嘅朵嚟兇人，真係好柒

噏埋d野同侯志強一撚樣既

痴得支共智商下降好正常
撐DQ班狗個個講嘅都係冇邏輯

個comment俾佢del咗

柒到呢

攞過大律師牌
知唔知答你嗰個係邊個
依家邊個班門弄斧

湯家驊係boss

嘩大佬, 柒成咁唔del點駁呀!

邊個係林作

欲蓋彌彰

啊係
推一推隔離嘅po
【doublekill】湯家驊將港獨比喻為衝紅燈 比卡超又秒殺

唔知頭唔知路就串人唔識嘢
發覺自己柒咗就深潛
仲要del埋
過期大律師牌唔係好威威架咩

中出過先大成就

屌那星比卡超都唔識就未撚學人係FB打飛機啦

廢老tone
你呀叔我當年xxx 唔好駁嘴

其實佢係邊個？

比卡超囉

攞過下大狀牌既奶共自製KOL咁上下囉！！！！

edward wong 黃啟暘
香港大學法律系博士候選人、民間法律評論團體「法夢」成員

將港獨比喻為強姦已經低能啦
政治運動用性罪行黎比喻咁有趣？
歷史上咁多國家搞獨立變出黎
唔通美國獨立強姦英國
中國獨立強姦大清咩

林作使出撻朵！
但沒有甚麼效果...
比卡超使出案例舉証！
效果拔群！
林作逃走了！
比卡超獲得勝利！

麥明詩暫時人生最大污點就係俾佢屌過

法律愽士係JD 定phd?

同埋侯選人候選咩？

我估係PhD candidate

PhD Candidate

唔知邊個法律比卡超仲想串人

尋日城市論壇，小志強俾人小到飛起

麥明詩真係飛得好，夏蟲不可語冰

再唔飛人生污點仲大呀

要比身份話語權已經樣衰
唔夠人比仲要delete comment
條友仔真係樣衰到

法律系博士 vs 法律博士，JD邊有candidate

咁法律系博士candidate 又唔代表咩wor, 連登仔用權威謬誤黎笑返林作 其實同林作話佢班門弄斧 同一道理

其實我地笑林作係因為比卡超以理服人嘛⋯⋯

推到林作仆街

係樓上有巴打問，先講比卡超係咩料

夠有大把有大律師牌嘅都係廢柴一個呢

一直都係叫比卡超無心強調比卡超學歷 林作支持者又輸

你睇樓上果幾位 ， 以至樓主都係果d口吻： 比卡超係咩咩咩wor... 你又老幾啊 呢d 言論

林作柒就不嬲都知，而比卡超以理服人都係啱， 但有d連登仔又係用返同林作同一角度而笑返林作我覺得好搞笑姐

柒到呢...
仲要係到小學雞咁唔份柒